又無人問下民建聯同高官 同唔同藍衫/白衫割𥱊喎

正仆街
成日語言偽術 話反對所有暴力

而家問緊打著愛國旗號打人呢班仆街呀！

點呀！？

快些強烈要求警方執法啦

721 拉每個白衫 要50萬安家費比左人未呀？

推